新買左電腦，keyboard似有問題

新買左lenovo ideapad 310

個keyboard 有個問題係...
按 shift + 2 出 " 而唔係出 @
按 shift + ' 出 @ 而唔係出 "
按 shift + 3 出£ 而唔係出 #
現家唔知點打#

有冇人知係咩事? 係咪setting 錯左?
有冇得自己整得返。。唔想攞去維修中心到等一大輪。。。

買機個陣唔試抵撚死
Btw reset 成部機再試啦

ISO layout

你肯定個keyboard 係 us layout?

去control pannel , language ,
你而家用緊UK layout